香港人此時此刻必須選邊

幫助暴政
定係
幫助自由人民
冇中立

中立即助長暴政

亦冇政治中立
時候一到 政治自然會找上你
你唔好以為你唔住元朗就冇事
聽日一樣可以係屯門 一樣可以係上水
行落街會俾人打係唔需要任何原因
到時你父母仔女俾人無故打到橫屍街頭唔好問點解
因為係你選擇沉默

起初，納粹抓共產黨人的時候，
我沉默了，因為我不是共產黨人。

當他們抓社會民主主義者的時候，
我沉默了，因為我不是社會民主主義者。

當他們抓工會成員的時候，
我沉默了，因為我不是工會成員。

當他們抓猶太人的時候，
我沉默了，因為我不是猶太人。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

光復香港 時代革命

我有野講